點解火車出軌一日之後就可以用一個月台，831太子站可以封成日？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

死人要清潔

成個站炸咗佢都可以第二日開返